好想畀黑警掟落海

想做浮屍

唔識游水？

無可疑

好易
公開自己wechat， 抖音帳號
唔好蒙面出街大叫 光復香港 時代革命

嗨

肥屍就有你份

肥屍大隻

好掛住肥絲

你暗戀佢?

佢以前成日捉我錯字
而家都好多人捉我錯字

有無被黑警殺無可疑保險買？？ 建議銀行整番個。

浮狗

唔係，但係有時候少咗一個煩膠好似失去啲嘢咁……

仲學人講故

都係嘅
其實我唔討厭肥絲
反而覺得幾好笑

唔好笑我啦

畀動力你寫好啲

盡力啦
都係無聊先開始寫
以前放低過好長時間

加油

話說
台豬咩事?
一連開咗幾個呢啲post

我都想知

台豬